不只11例本土病例 河北石家莊增30例本土無症狀感染者

〔即時新聞／綜合報導〕中國昨日新增多例武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）確診，本土病例17例超越境外移入病例16例，其中河北省就佔了14例之多，在河北省中又以石家莊市11例最多，當地除11例本土病例外，另外還新增30例本地無症狀感染者，石家莊市藁城區增村鎮小果莊村急升為「高風險地區」。

綜合中媒報導，在昨日新增的17例本土確診病例中，分別為河北省14例、遼寧省2例及北京市1例，河北省成為疫情熱點，而在河北省中又以省會石家莊疫情最為嚴重，出現11例本土病例，確診患者從89歲到30歲都有。

升！升！升！

清左 0 啦

你是假新聞 !

由黑龍江到遼寧再到北京 而家再落河北
不斷南下 殺落南方
好快就返武肺鄉下武漢

入左戰時狀態未先？